元朗復仇大計

其實元朗單野，
現在唔批不反對通知書！
絕對係好事！
成單野，
認真。。。
只宜智取；
不宜力敵！

其實現在這個時刻，
係分化班鄉黑既絕佳時機！

僞做錄音之類，
話是但一幫有錢收
到時睇佢哋自己鬼打鬼，
香港人就買定大大包花生食就👌🏻

香港人加油！